有冇人朝朝食咩痾咩

食個早餐，無論係咩，都一定會係一個鐘內痾番出黎，番工塞車就

應該係痾返前一晚嘅嘢出嚟
消化都無咁快啦

食完返工工作期間就會開始有便意

我今日痾聽日食個啲野

一定唔係，我依家唔食早餐唔痾的

食得太急

食嘢落去，條腸郁，推返條腸已有嘅屎出嚟

你明唔明果種9點要開會但急屎既感覺

我都係咁 朝朝一起身就會柯 食完早餐再柯 腸胃幾好